大家知唔知私人企業已經開始睇死我地

細佬係私企返工 要跑數 前日腦細開會話依排因爲啲後生仔搞到生意差左好多 不過唔洗驚！照計班𡃁仔好快頂唔順 人愈黎愈少 好似14年咁 佢地玩埋個八月生意就回復正常

我屌啊！睇死我地？邊個同你講得後生出黎？

我唔想比班社會垃圾睇死啊 大家頂住啦好嘛

𤧶？ 玩佢老母呀
下一代用自己嘅未來
嚟同佢爭取香港人嘅自由 條友可以咁撚自私講啲咁嘅野

唉 生意佬本身就係咁無良⋯

有消息指8月5號星期一，香港將有重大事情發生。
為安全起見，市民應盡量留在家中，避免工作及外出。
小心照顧小童及長者，並留意電台最新消息。

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

push

咩意思 有咩高見

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

69前就已經係咁
你公司老闆會講到因示威者生意變差都唔妨撈得好掂
大把跨國企業一早留意緊個事態發展

posh

腦細唔比放不過我會照請佢老母病假

罷工去集會

無抗爭咪一樣有侵侵
扮乜L野關香港人既事姐?

哈
睇下佢捱唔捱到八個月先啦
今次威力比2014更迅更猛 同2014比咁on9 ?

寧願公司執柒左佢